仆街老細

話說前排去左間所謂 gym room(係荔枝角)個到做Personal trainer，返咗1個月，個老細話公司冇生意所以要將我轉做pt，叫做係有客要教先返工咁既意思。咁好啦，之前有幾個客由頭到尾都跟我上堂，好記得佢講到明比我跟返自己嘅客，但轉個頭我D客同佢約時間上堂，佢就同人講會由其他教練教，咁姐係點？一獲過炒起我，咁之前所講既承諾係廢話啦。

最撚搞笑係自己冇教練牌，走去幫人試堂係到亂鳩咁教，係隔離睇都笑撚咗出聲，咁有一日佢好叻仔試完堂，個客報左教練堂，除左試堂個堂，之後上堂又係我教，到最後分傭個陣，話張單係佢，我冇錢分架，當我做義工？

我真係未遇過咁仆街既老細，咁當然仲有D嘢未講哂，我都唔好意思拎D小事出黎講

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局